{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 섬풍경휴양펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を必ず遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは安全のため許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定期間によって料金及び料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてはIPTV/Wi-Fi、海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、駐車可能、ペンションで楽しめるものがあります。 ご了承ください、屋外プールは運営しておりませんし、バーベキューはご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は必ず守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、お客様は施設物の毀損や紛失に対する責任を持ち、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることがありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "未確定期間に料金や料金表が変更されることはありますか？",
            "answer": "未確定期間によって料金及び料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTV/Wi-Fi、海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、駐車可能、ペンションで楽しめるものがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ご了承ください、屋外プールは運営しておりませんし、バーベキューはご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 678
    }
}